唔入？畀你射到入

Cls

輸十二碼？推翻

明明b18踢到人哋先 呢球一定係12碼

犯法就係犯法

唔比人射12m
再自己射唔入 重射射到入為止

中撚晒波呀

唔係點樣後上奪冠

造神行動 賽會都要造到般狗「好撚勁」

球例on99 如果龍門又係企出黎撲
入左點解唔可以重射 唔入就重射

佢企出嚟係佢得益 得咗益都失咪唔吹
無得講嘅咁又

射到入為止 唔入比多幾球你射

射前跳出黎其實有咩問題
點解無啦啦會有咁既球例

黑撚到

佢跳左出黎咪收窄左個距離
唔係12碼

Hi到波皮咋 我係曼都覺得係十二碼 一陣又俾位啲反曼入

波皮都係波既一部份
你係掂到個波就得㗎啦

次次靠十二碼入波真係好撚肉酸

收窄左個角度 原理同單刀出迎相似
你自己試下守龍就知

跳到正正喺個波面前有冇問題？

就算入個球 龍門都係跳左出黎
唔入又可以再射
根本個龍門以前係曼聯青訓
永遠企出黎咪當幫曼聯買個保險

十二碼唔計！

咁簡單咁野都要上黎問
無踢過波都應該諗到掛
仲係到笑人啲球例

咪就係
莊士東應該同般奴同步助跑
直接沖出去12碼點撲波